7日通知即日賠錢走

屌你老母

rich

即係賠7日？

俾完記得返轉頭狠狠問候佢老娘

喺

咁有米

咩工？
有無去埋廁所先走？

可以射足7日？